今日帶大家去雞公嶺屌下啲芒草

唔知影唔影到日落呢

芒草有咩咁靚？真心唔明

唔靚 不過樓豬想去行下

個喉嚨好撚凍

凍唔凍

今日有煙霞

好撚臭豬屎味🙊

more???

喺呢度差啲跌咗落山

好大煙霞

行到個人好熱
但係吹埋嚟啲風好凍

聞唔到

聽日去行，樓主行左幾耐？有無咩好難既位，或者有野要注意？

雞公嶺有芒草架咩？雞公嶺每年都會燒一次

可能今日天口凍，熱天去臭到hihi

你係咪新手？好多手腳並用嘅位，呢啲時候要睇吓落腳位多唔多沙

我未行完 預計三個鐘內

行山最緊要係帶相機，如果係諗住睇日落嘅記住帶電筒

注意周末唔好去 因為好多人

因為要手腳並用 所以記住剪指甲

試吓影啲造作相

強烈譴責塗鴉人士

Haha 行完可以去元朗食野😂

忠告 切勿入黑先落山

跌到成身損晒先落到山

有電筒都唔係大晒，冇兩隻手扶住跌到仆街

蕩失路左幾次先走到